我屌晒你地老母 今日大古成大合唱竟然無人講

#港島東 #太古 #和你sing
日期：4月26號 星期日
時間：晚上6:30
參加者：每一位仍未放棄既香港人
‼️手足歸隊

*由於疫情和避免犯限聚令，活動期間請手足每4人隔1.5米距離

我地就嚟豬喇

推

太古城先岩
太激動打錯字

建議大家早半個鐘到場開下聲先

推唔郁

1000人 x $2000

Block

小心同和你shop一樣超重狗，特別係多便衣
加埋限聚令可以屈哂參與人士違反規定，濫發告票
而呢個場根據之前經驗，完全可以包抄拉人

前線手足自行決定風險

隨便block啦
反正錢又唔撚係你比
到時你起屋企嘆住冷氣推po咋嘛

我mon live小隊

如果成千人唱歌你估班便衣狗唔會驚？
好似主場威力咁

推，琴晚有人講，一大朝成堆膠post比PR推左上黎

之前幾次和你shop都係狗多過人
之後又咪唔少人被鳩拉
呢個時勢真係難多人肯聚集

係
如果有人想搞時事台同熱門既話
Over my dead body

前線手足決定

瘋狂推

今晚太古見

太古見

Thanks

up

推
手足，歸位

我冇嘢講

啱呀 PR 好得人驚

tui

推呀

最小左5個

一家4口加老豆

你老豆自己行埋一邊or你自己行埋一邊

攪都攪好d
等陣真係一千人罰2000

好多家長街坊同淺黃唔出
集唔到人依面根本無力

721 831 101 1111

唱完歌一定要返屋企十鳩叫今晚6半太古見，10點窗邊等大家

冇人講同屌哂你地老母正式歸位
五毛樓主係咪lag得太耐機

唔好分化

去嘅話 點都好 企開啲 保護自己同大家免受感染
又冇咁易被人入違反限聚令

建議樓主重開
我幫你推

Ok

唔該手足

Push

我等你

唔好屌老母
正經標題

樓主會開新post
大家哈好推呢個

PUSH

唱今天我要罸2千 你唱埋我果份

唔好***

你地真係好準時就出現

pish

去比人罰2000蚊😂 你去埋我果份

有無不反

[行動po]今晚六點半 太古城大合唱

推呢個[行動po]今晚六點半 太古城大合唱

Pushhhhhhhh

不了

Pish

手動推

我願榮光歸 香港

推推佢

2020 仲不了

諗到成班人唱國歌就好感動

721831101111

Shopping look 去唱歌

[行動po]今晚六點半 太古城大合唱

推呢個
唔好有推呢個post

唔講咪唔講

竟然冇人講係咪當手足係condom

[行動po]今晚六點半 太古城大合唱

推呢個

帶埋樂器

又屌哂人老母, 仆街啦你

推唔到都推

推下先

冇人講咪你講囉
一定要用呢啲垃圾標題㗎咩？

[行動po]今晚六點半 太古城大合唱

知錯了

失敗主義block

行動po推

幫你大力推下

想提下會去嘅手足
如果見到狗記得拍片保障自己
至少證明人與人之間嘅距離

垃圾topic 琴拉

啟動每日鳩叫，今晚10點窗邊試鳩叫

推埋

又係呢種標題 冇人講咪你講囉

內容10/10
標題 0/10

tuiiiiii

拉

手足
樓主開左新架啦
岩岩推左上熱門了

Ok push that

樓主開左新架啦
上左熱門
唔好屌樓主

唱歌

去呀

何而這土地 淚再流。。。

推另一個

push

.

垃圾標題

到咗

推上熱門，
預左mon post 狗，
預左大量便衣狗，
預左鳩拉。
不過疫情下，多人聚集，雙方都有風險。

喪推新嗰個實際啲，
個個唔爬文，呢個點拉都冇用

起來！起來！起來！

咁天真

唱到佢地心都謊

起屋企睇住live 叫

縮返入你老母個閪度啦

真心係 玩快閃都係做街坊+買野
陣間邊個開金口捉邊個
屌啲死黑警 唔好sponsor佢地買裝...
對住啲狗打乞嗤就真

正常標題唔會有人入囉on9

戇鳩標題咪入嚟屌完樓主就走

屌你 200萬人佢都唔驚你啦
唔好咁天真

200m人唱又唔同講法

屌你老母又係呢啲標題
推

Go wif us

佢理撚得你
遇到燥狂狗咪塔你返去/發告票
我就未撚驚過
出席手足請自行衡量風險

推！

無問題呀，今晚見!!
唱得大聲D!!!!!

我屌撚死你老母
今日太古城大合唱俾人講成大古城

時代革命
手足小心

唱歌畫面好撚正呀

去到就順便攞返張告票啦

用歌聲去震懾個政府 用愛心去感化

第二日起身就係ig fb打卡 手足俾人拉左 好嬲

去唔去自己諗

唱完就散？

唱到共產黨驚

Tui

正常標題冇人入
代表你講嘅嘢冇人關心
但係唔好道德綁架式標題引人入嚟

限聚令 實出告票

政府只會加大抗爭者成本

爛返屋企係窗到大叫鳩唱啦 屌你老母

咪係，正正經經開個topic 唔得既

小學雞搵存在感咩

大古成

今晚見

我印定今天我 歌詞

無人同你癲

人地暴動要坐10年 你怕比2000 屌你老母
你光復香港成功 怕拎唔返？垃撚圾

唱下歌就會有民主架啦

支持快閃

Exact7ly

出黎啊

個限聚令係班狗話事唔夠數就湊夠

大麻成d fd?
btw推

推 一陣630pm見

推呀！

直接屌你老母
block垃圾標題

好撚煩呢d垃圾標題幾撚時先改呀

開左個新

我有講

See you later

推呢個

去行街

會到

郁啲就屌曬全世界人老母

一陣冇人你又話和理非當前線係condom

出黎一齊唱！

天滅中共, 打倒共產黨

班狗有槍有棍
做咩要驚你

太古城見

推~~~~

3人一組

一陣見
我唔夠4個比狗屈打死都唔會比錢

200萬人有衝咩

幫推

係囉 唱下歌仔咪算囉

share去tg

原諒 收到了 太古城

又話訓

賤婦

垃圾波台狗

你依家去唱歌定去衝

水炮妓

太天真，可以照拉埋其他人當4人

你要tune一tune番個思維
佢地先唔會驚你

從來呢個世界只有調返轉
抗爭者係為咗加大政府嘅管治成本
係香港呢個地方先至會成班衝出去高成本低效益嘅活動

今晚又有藉口比啲狗出黎咬人

，pish

瞓醒

Cls咁不如唔好訓

合唱!!!

瞓到自然醒

你幫我出？
唱歌不如上twitter 做野la
根本外國唔出手HK 死梗

exactly
我唔會出
俾2000 食黃店好過

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Pushh

I

根本比位人入 唔知樓主係咩意圖

支持大古成

根本佢係警察

去，重拾士氣

keep住行 唔好企

唱歌不了，又話勇武既？😂

@

疫情下仲搞咁多野
真係好痴線
其實呢d政治活動 可以等疫情後先考慮既

推呀 最緊要小心安全

講左幾多次唔好屌人老母
下下屌人老母好好玩咩？

然後文宣唔好再講咩重現一千人呢啲提高期望嘅野
過份拉高期望只會帶黎更多落差同無力感

樓主連開兩個post驚人睇唔到

光復香港

樓主咁樣唔係激緊共產黨咩？

推推推

push push push

香港首個俾你父母親戚用嘅線上連儂牆正式上線喇！

由於疫情和避免犯限聚令，活動期間請手足每4人隔1.5米距離
睇到e句，就知唔洗去

Pidhh

開個行動po都要做標題黨

要返上年個人數呀

係咪好心急 今日搞聚集式嘅集會係咩玩法

尋日吹雞就今日要人
駛唔駛咁趕

9拉>送頭>手足

無人講 你咪講囉
唔撚洗屌人老母

push!!!!!!

太古城三隻字可以錯兩個字

無人講 你屌我哋老母
打錯字 點懲罰

甴近平

y

到時見 吹雞

時代革命，光復香港，五大訴求，缺一不可，由大古城重新開始

雨革個陣都幾萬人唱，啲狗驚閪

今時今日仲天真以為人多黑警會驚？

On9

咪係，一千人拎哂架生都仲會驚下，驚多人唱歌

乖乖地排好隊拎告票俾錢啦

推左先

位位$2000
到時d學生哥手足上黎開post籌旗找數就慘

真 又浪費咗兩個熱門位（擰頭）

259....

如果嫌錢多要出唔係問題，不過出去就咪撚再話自己撐醫護，有心抗爭會差呢兩個月咩？

樓主老母條龍就長過書展了

唱歌革命
開創人類歷史新一頁

幫推行動pist😄

lets go

再推！！！

再推

呢個POST暫時有800幾個正評
我地睇下到時有幾多人到場 有幾多係正評師推拉師

手足集合唱歌

出黎唱歌，
傻仔

大古成
弱智無下限

太突發

入太古城嘅人長過書展好啲
記住6:30

又係呢啲撚屌標題，自己睇唔到就當冇人講。

你想表達咩

Pishhh

推
前哨戰

呢個就已經係公認架啦

又可以開冷氣睇班傻仔出嚟俾狗咬#good
跟手夜晚上嚟黑警好嬲好嬲
是日抗爭完畢，期待下次抗爭活動

乜撚野大古成

好多人

已經好撚多人

和你送頭

推 行下商場 藍絲保安照妖鏡

其實無話唔黎
做乜屌人老母姐

本來唔知,多謝樓主開PO

笑咗

推

罰2000真係會驚咩
以前夠有蒙面法 夠有反對通知書
香港人無驚過

送投日

好期待

日日吽係屋企 終於有活動可以去下

搞活動就係鬼

班狗真係識字有腦去理1.5米咩？佢地電光火石之間見到你太近，你離十米都照拉你埋牆邊
呢啲時期仲吹雞叫人出去 唱歌？！

定又唔夠數？

好突然，但都幫推

懷疑樓主要交數 同抄牌一樣

都係好令人懷疑

推
隔1.5米呀

唔知今晚會有幾多人

利申：會去

1000x$2000多謝各位腦細

記唔記得點解呢排個個要吽喺屋企

我估幾十至一百

推，夜d見

我都會去

如果連和你唱都驚既話，仲講咩大型街頭抗爭

大古城

不了 睇小猪

屌你老母 好似你呢啲咁嘅悔氣撚幾時去死陪你冚家呀
睇見個標題就無明火起 屌你老母排骨個臭閪

我屌返你老母呀而家

今晚太古城見

未收工 精神上支持

屌返你老母先 又唔推POST

屌哂樓主全家老母 開埋D on9 標題

香港獨立

推啊！

好遠

去太古大合唱完記得幫手貼下文宣吖

有班痴線佬設計咗一疊貼紙

今晚係黑驚發大財演唱會

On9 佢一定屈你限聚令架啦

推行動post

推上熱門

推啊

大吉成啦不如

Ahhh

推行post
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

又竟然冇人講用夠呢啲標題未

會去！

太古中產豬：不了 聽日番工 藍屍斬人唔係斬著自己就得

又係呢啲標題

銀聯卡係中資 大家咪撚用

手足每4人隔1.5米

今晚班狗幾疊罰單都唔夠用

推推

仲有樣嘢
之前好多次都證明咗太古城管理處係冇能力阻止啲狗衝入嚟

為左唱首歌打飛機就比曬機會班狗玩9自己

係呀冇人講呀屌你老母
不了

連燈仔係M系屬性
冇辦法

係啊係啊 公屋人最勁 得未

Sorry 食緊m記 唔得閒

邊個仲聽樓主個on9出去唱歌就真係on9啦
出去唱歌把撚 除咗博俾人拉仲有咩用

行動post都有人負皮
連登不如唔好叫連登
索性叫藍登啦

ok la尚德同仙人大家有眼睇

大出血

至少要食個杯麵睇住live

推!!

個活動係商場, 比較安全, 希望多D手足參加

訓左幾耐呀

推
不被捕
不票控
為前題

5月10日九龍大遊行

冷卻啦

Pishhhhh

等睇今晚出事後個個上網俾嬲嬲就當做咗嘢

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhh

細細力

Pishhhh

呢到有幾多人得個推字但唔去

勾刀陳協協爽因人

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

airdrop

呢個時勢仲有幾多人會出...
不過都推左先

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

推，出門口了

咩時勢？成條街都係人喎ching

又俾人屌老母

小心便衣 講到臭

人呢？

郁啲就屌老母，你老母係咪已經唔係度？

又勒索

而家d搞手本身可能都係狗嚟，想引人中伏去追數拉人

已經有班狗喺附近stand by啦，預約被捕真係白9痴

一定係
行遠d 睇定d 先

個標題做乜撚 一黎就屌人老母
仲要方死人唔知有行動咁
字又打錯 乜撚野大古城
你召集人唔係問題 下下屌人老母你係咪戇鳩
莊閒都字識分 柒頭

準備出門口啦各位

康怡AEON門口已經4，5架豬籠

越多手畜去越好

好耐冇打過曱甴

你有幾多條撚屌哂咁多個老母

好撚多狗，入商場囉屌

樓主中學畢業未

#太古
1746 英皇道AEON對開1衝2籠停泊 其中1籠防暴落地圍圈briefing

1750吉之島三衝全防暴

預約拘捕

就夠鐘喇，推！！！

使唔使開定post 屌班狗濫捕

831